大叫三聲『屌那媽！！頂硬上！！』就突擊好嗎？

遇到
對手未佈好防/人數少，
手足被撳低，
對手進擊

有人叫第一聲
第二聲一齊和應並做好準備
第三聲就一齊突擊！！

袁崇喚精神

push

Charge

衝